[音樂Apps]想係Spotify轉會去Apple Music 有冇transfer方法??

D國語拼音歌名好難頂 有時想搵D歌都搵唔到
想轉會過Apple music

有冇手足知道有冇辦法Transfer個Library過去Apple Music

小弟試過Google個Songshift Apps
入到去話我Spotify個Library無歌 有冇手足有方法

我淨係知Apple Music一LOGOUT APPLE ID就無哂DL左D歌好撚垃圾